[同我推爆佢] 今晚8點 七區遊行

今晚八點 以下地點集合

深水埗：楓樹街遊樂場
黃大仙：黃大仙廣場
北角：英皇道遊樂場
沙田：新城市廣場
荃灣：沙咀道遊樂場
屯門：政府合署
大埔：大埔超級城

唔可以淨係荃灣自己搞

追究警察暴力
追究實彈傷人

【真係好突發】今晚荃灣要人 8點和你行

請大家幫推

Push

推上熱門

推

荃灣搞 其他區都要搞

幫手推上熱門

推下先

幫你推

Pish

唔搞商場？

去

北角 serious?? 行去邊？

唔罷工 收工出黎支持下中槍義士都得掛

深水埗去邊個商場

係囉..搞搞佢..D人今日好似無事發生過一樣

裝都未拎返...

港島區有冇更好嘅地點建議

北角堅？

會唔會太急

一推再推

港島東係好難搞 所以東區之前都係申請維園出發 但比警方ban左行 得集會 就係811
北角英皇道遊樂場 好細 福建幫 好近警處 冇地鐵 冇商場 冇得走

港島 不如遮打/ 愛丁堡/維園 依啲地方

添馬啦 好似晏袖有集會 雖然人應該唔多
添馬行去遮打

我覺得啲文宣跟唔切 好多人唔知

沙田ok 晚晚都有人

邊有咁快，咪亂黎

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民出黎、正義美國制裁、親北京賣港賊、暴政殘害人民、公平公正
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

推呀

push

推爆佢

推！！！！！！

添馬全部高清cam

push push push

維園?

要影 929 10.1 影曬啦
口罩開遮 自己識啦係咪呀？

去旺角Moko取代深水埗

推！

留返5號到7號先la

咁急既 食埋飯所來

維園ok
霸下足球場 唔行
都可以好似之前波友個次咁唱下歌 叫下口號

推呀屌 琴日好嬲嘅人去哂邊

和理非進場未？
唔係要勇武打足兩日呀？

咁急冇預備

PUSH

仙人收到

幫推！

南昌vwalk

明明尋日最爆係發生係荃灣 結果荃灣日頭得何傳耀有人聲援

有冇啲活動唔好下下都咁急
唔係話唔搞 但至少比一日咁多去準備先啦
文宣都冇到時又話唔夠人

鰂魚涌公園 (太古城出面)
雖然都係唔知行去邊

去荃灣

搞商場，海港城，多蝗蟲

你要考慮下啲人係放工look
可能最多得個口罩
普通行下街就得啫

依家行街都會開片啦

咁執著連續開花有人棄左裝，裝都未買番齊

支持

咁急會唔會集中荃灣多人d？

咁呢個後話啦

有無group呀，沙田多人，要通消息呀

比大家休息吓? 講真身心都累
週末一定再出

痴線今日荃灣算啦 focus返中槍學生

鰂魚涌公園 小食亭個邊都可以聚到百幾二百人
但北角真係唔好
一係維園啦～～ 霸佢兩三個足球場好啲
搭車黎又方便，鰂公無咩車方便到

支持呀，搞爆啲商場，比啲人早啲收工，羸民意之餘，又可以比壓力地産商向政府施壓

集中荃灣和理非聲援中槍學生好過啦

唔係集合點=終點咩？我理解係，由區外行入去，到達集合點之後流水式散去吖嘛。點解要諗行去邊搞d乜呀？
搞到我好亂呀

pishhhh

咪on9
依家咁急邊度有人帶得切裝
開片實仆街

商場

黨鐵

政府合署

撞

focus商場啦

推推推

101
831
721

好急喎

食埋飯嚟

集中全區啦
咁急點搞六區呀

打錯字sor

推推

太急

認真 我覺得港島區西灣河太安樓附近條大馬路 係最好
走佬地方都幾多 近海嗰邊又有個公園可以聚人

荃灣唔急咩

仲有力？冷氣軍師？

個邊都好 係港島住宅區嘅中間位
Sor 點樣通知大家改？

好攰啊

p牌幫推

咪玩啦，又想勇武俾人拉咩

101

建議今日集中八點荃灣先

不如周未先

大家做好迎接子彈放題嘅覺悟未？

北角好鬼喎

推

可以嘅入嚟笑下我

我好似發現咗啲野(大家入黎討論下）

愛秩序灣公園？

唔急，今晚出食飯

tko?

點會揀北角搏俾黑警同福建佬圍??

唔係北角嘛......

同意

無gear
和你唱都得掛

北角 轉 維園啦 好嗎？

冇將軍澳嘅

規模啊，一區同七區嘅分別

要令行出馬路變成習慣

北角轉場啦 好嗎 英皇道遊樂場 真係唔work維園啦 霸一、二個足球場都得 一係商場就太古城中心

死推爛推

北角喎，認真？

維園for sure

推 雖然有啲急

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

荃灣對好多人都好遠

痴撚線 你不如7點九話8點開始?

邊夠時間多人知同ready到

。

太古城啦不如 方便大家返屋企

推 睇完開槍片會心痛既同我出黎啦

推
大家食飽飯去散步

推撚爆

認真嘅？

去睇下咪知

又嚟...

go go go

驚搞咁多區會失望 今日集中荃灣會唔會好啲

如果認真 要早起碼一個鐘開始集合我建議 如果唔係唔會夠人 要直接用聚集緊嘅人做宣傳

係咪真㗎，唔好到時去到冇人

昨天， 手機像死機，有人打電話比我，我收不到，上網也超慢。
後來有個熟悉網略的人，叫我代post.
===
Police use signal jammers that the people is difficult to use data in protest zones

遊佢老母！推

推爆佢!

推你老味先

agree. 推

聚到人就會多人
次次都係咁！
之前即晚圍狗屋企都幾百個啦
依家手足中鎗啊！全世界出黎！

九龍行去邊

我覺得今晚嘅活動太急，未必可以宣傳得切

今日荃灣先

我大西北都去荃灣
有個意義係度

推🙏

北角？

北角轉場啦 港島和理非唔會join
維園啦 成個港島中間 東區 西區 南區都黎呀

無問題！一陣見！

推阿屌

推呀！
少撚左咁多人睇連登嘅！

未必人人入到tw
入唔到自己區都好
一區有事 17區支援

幫推

維園好啲 今日唔想唱歌 維園成個港島中間
東、西、南區街坊都會出 銅鑼灣食完飯又join

屯門行去邊

我可唔可以回血先？
雖然好想出

去荃灣啦

召喚所有大埔撚

油尖旺太子呢？

出嚟坐吓啦

確定？

太急 幫你 push

不如delay 多一日啦

賀佢老母國殤月

PISH

北角轉維園

呢個只係集合地點姐

8點

會唔會好多人唔知

遊行定集會? 係附近行圈?

打鐵襯熱啊手足

推，不能忘記受傷手足

好遠

快d Share 左先

有幾多人得幾多人

工又唔罷，收工總有一區啱你掛！

維園最好

唔好北角啦

沙田聽到叫連城要人

維園一票

港島中環放工安全過北角

7區？
正啊 又近屋企又方便
你地唔係唔黎啊？
推推推

tui

從來冇嚟唔切
只有嚟唔到 唔想嚟

唔要北角

維園 支唔支持？

將軍澳整唔整得切

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

推 屯元天手足再集結

集中荃灣！！

咁不如維園 近銅鑼個邊集合？
甚至記利佐治街
我驚入左維園冇人知
喺皇室堡出面 其他市民都可以加入

北角 轉 維園

維園 or 遮打

堆

沙田撚assembly

維園啦 遮打啲集會要申請 留返個場比佢地搞
唔好搞亂個場
我地唔申請既 去維園⋯⋯ 踢波呀屌

同意 聽日七區可能會好啲？

集中荃灣-反黑！

Full gear ?

咪鳩啦，咁短時間通知，去示弱？

咁急做乜鳩。。。

今日冇罷工嘅 收工都可以出黎掛

好好多！

係咁短呀
咁你出唔出

又係咁 下午先黎吹雞 上次就係咁度度都唔夠人

推爆

就係咁呀
咁你今日做左咩嚟

pushhhhhhh

北角集合想比人打?

有冇文宣share

北角轉維園 好唔好

光復香港

唔係話想打沉你
但係你即日吹雞 就想7區開花？
我啲裝都仲係出面
大把手足琴日棄裝保命
今日你仲分散人手 點會成事

北咩野角呀想手足0 GEAR送死呀

好想join
但811到而家都唔敢接近北角

攻擊我有咩用
叫你地早d講好難咩
我上次唔係度點知冇人

成日話咩好急
最好早一個禮拜比popo部署好
同黨鐵夾好曬
之後大家一齊出黎比狗打
根本急定唔急企前面都係果班架啦

行去邊又唔講

仆街...永遠沒觀塘區

樓主ON9

今晚集中荃灣先，聽日再七區好唔好

加油

預好小人黎囉

鬼得閒攻擊你
咁你出定唔出

食完飯行下街

Pushhh

點解要北角？

北角轉魚則魚沖公園啦

放工後散下步

咁你尋日做過咩黎？前日呢？大前日呢？
屌你啦咁樣比有咩意思
現實少少好唔好
咁急一區都難 仲要7區
每區200人好無？夠唔夠？

推
支持！

光復北角啩

Tui

北角你個位好差

pushhhh

唔知
大家都太迷戀金鐘
但警察喺金鐘嘅戰術越來越成熟
琴日圍捕差啲以為自己就嚟死
轉場真係幾緊要

有少少急 同埋要體諒手足攰

人其實多

開完槍依為唔使還呀 死黑警

但忽然轉
去咗北角集會嗰啲人咪俾人飛起曬

將軍澳呢

十一殺人

對唔住 我唔係現場 辛苦添馬既手足

連踩四日，今日返完學

比機會和理非同中年既出黎

唔通等狗部署好先出黎咩 放工全部都街坊look架啦
7區就腳咪出爆佢

維園定添馬定遮打？好亂

將軍澳去黨鐵popcorn？

將軍澳同九龍東表示情可以堪

你有冇去過北角英皇道遊樂場？ 真係好？

收到

推唔到照推

P牌推

721 811 831 915 101
推

九龍 圓方站？

宜家冇人會去北角 係樓主自己鳩UP

所以冇人會俾人飛起

維園啦 開翻個post 整合翻七區放工遊行啦

屌你老母 鬼撚到仆街

要唔要加個popcorn同apm

咁突然，重要七區，會唔會冇人⋯⋯

NTP見

出左話我知 全力幫你推

大埔合唱團出動

pushhh

加埋 將軍澳 popcorn
唔該

推下佢

又無得休息, 休息返1,2日先喇

垃撚圾大埔

痴線，阻住香港人收工實屌尻你仲要宣傳不足

向前行2條街就fucking幫 向後行2條街就大大間狗屋 公園隔離就係ICAC比狗極速set場

開新post

我話各區

我會黎
但得我黎有Q用
有人黎唔到或者睇唔到
先係問題

8月5後對大埔有期望係侮辱智商

行人路又窄 條馬路係出唔到 英皇道多車到⋯
一出馬路 啲狗跑過黎 勁易捉

睇一睇個map 衰d講 直情係預約被捕

pu

踩足幾日爆哂計
我真心黎唔到了
大家小心

啲大埔撚成日聽到有歌唱即刻出曬水，但係又唔會做其他野

楓樹街可以行去邊

屌開真槍好撚嬲，去痴2張紙落連儂隧道嚴懲d黑警先

仲要唱埋歌

所以真係del左個大埔佢啦，丟人現眼

大埔見到狗扯藍旗 除咗勇武手足同出開去嘅和理非手足 保證音速跑走

係吖，淨係敢痴隧道，痴出街、貼去鋪頭都唔撚敢，仲要晚晚繼續排吉野家、元氣

有冇人 update 返 唔係北角，係維園？

我支持有行動，但係記住參與行動既目標，唔好因為其他人既諗法破壞自己行出黎既想法。一切怪責自己手足既事唔希望係今晚出現，兄弟爬山各自努力，每人都要行多一步

應該係，但最多一萬人左右

好多手足連續頂左幾日，應該暫時抖抖，唔好搞分區上街集會住，(人少好危險，易送頭)

集中返係荃灣或者去下商場安全活動會好d

深水埗可以行去邊到？

諗起沙田大家指住支藍旗笑

平日加咁短時間，點聚人呀大佬...
唔夠人送頭喎

維園啦
港島中間 東、西、南區友都可以join

咁臨時仲要七區 裝都未補得切

大埔8.5真係望旗即走

遍地開花

深水埗....
旺角會唔會好啲

屌 info錯就咪撚推 樓主開多個改維園 再推過

大埔咁鐘意痴文宣
元氣 吉野一張都冇 仲要排哂隊

Ok wait

我發夢個陣仲笑緊班狗 結果一轉頭望一望 仆街後面唔撚見曬

出左講聲

又無將軍澳....

X2

表示出席支持

粒子彈5號-7號先射可以嗎？
要比定心理準備手足
推推推推推

如果維園帶白蠟燭 好唔好？
靜坐/企

推你老母先

港島去夏慤道啦

荃灣集會可行好多

荃灣已經有少量黑衫手足等緊大家
今晚荃灣見

推新post

今晚八點 八區集結

肯嚟未得
我都成日比人fake

英皇道遊樂場都幾危險下

今晚會去大埔, 比多一次機會大埔, 如果再係咁撚垃圾, 之後17區算數

推啦

將軍澳人去邊好

比狗笑翻轉頭

出來啦
求下你地啦

完全同意

強推！

推 無論跨區去荃灣定去返自己區 總之出！！！

集中一區會唔好d，依家可以唔夠人

街坊LOOK?
野餐?

大仙

Up

可以再去

借個位黎

其實警犬只會繼續開真槍

你鍾意話破窗效應有好乜撚嘢都好
總之佢哋做乜嘢都唔需要負責
諗諗再咁樣打陣地戰用肉身擋子彈係咪好， 琴日嗰位哥哥仔真係天有眼好彩個子彈傷唔到但大動脈同埋心臟。。但未必個個都咁好彩

就算你覺得值得，唔該都搵番啲避彈嘅嘢整返個盾又好乜都好
要籌旗記住出聲， 唔好就咁樣用肉身擋子彈，咁樣同自殺式襲擊有乜分別

亦都有好多人問，我已經很幫你哋擋子彈，點解啲和你飛ng行出嚟呢
我只係想講一句(雖然我唔可以代表其他和你飛)就係我寧願呢場運動輸，我都唔想有手足受傷或者因為咁樣而坐監, 冇咗咁善良嘅你哋咁淨返嘅香港又有乜嘢意義呢

完全唔識路
港島區又北角咁伏

唔係旺角麥花臣咩

琴日,前日,大前日?出晒去
急在於一時 出唔出都在於一時
每區有200都係有人 有人就可以做野
今日三罷失敗 唔知你點諗 我覺得香港人好撚冷血
同時我好現實 我都覺今晚會冇人
所以先係到勸覺得今晚出唔切嘅人唔好咁諗
只要每個人都即刻吹雞 冇咩係出唔切 只有出唔到同唔想出

開左新post 加左popcorn

今晚八點 八區集結

問多次 拎唔拎白色蠟燭好？
想靜企/坐 個意義同場面會好啲

屯門牛放工黎

任何服飾，口罩同遮必須

其實可以每次分區搞
港島東 中 西 各搞一次
唔好次次維園 金鐘

你攰狗都攰，晚晩出佢哋遲早猝死多幾件（有d日日食興奮劑）
唔衝都出來做下和理

大仙多將軍澳手足 尋日都一齊殺落牛頭角散
手足又多又易散啲 高階玩家可以北角

元朗手足又要行山
屯門行返出黎成兩個鐘
我搭車去沙田了

已經7區 比人話好多 東區真係難搞 要從長計議
西區有中聯辦 你知佢地幾緊張架啦
南區唔熟 搞 我會join~

Join

推！！

r唔可以咩都唔做

唱下歌仔囉

冇錯

再推

本身今晚都未必聚到咁多人
你仲要分區咁咪分少左荃灣啲人

荃灣都未必夠人

pish

721 831 新屋嶺
101真槍謀殺

唔夠人？

我宣布
淨係行荃灣！！！
大家一齊推荃灣個post！！！！

推!

成1530先黎話搞遊行

今晚黃大仙仲行？

講得岩

怕唔怕太密

唔要北角sorry

721 831 101

北角？ 傻咗咩

prefer集會more than遊行
anyway will support!

最後港島會去邊？

出

話動員就動員 你有無腦?仲要8區 超易比人圍死

岩岩荃灣罷工無人呀

612 721 811 831 903 928 929 101

到時見

唔好咁急啦

[求大家]停一停 諗一諗

咁都做唔到死撚左去香港人

新post改左銅鑼灣

今晚八點 八區集結

七區

pushhhhhh

push!

Lm

推唔到

Del spot plz

罷買TVB客戶！今日派嬲對象：OK便利店

唔係轉左popcorn有咩

不如集中荃灣啦

推呀！唔可以習慣暴力！！！

推但請再提供details

又玩 跑online

P牌無力推一下

唔好盲目左
上次FA爆眼，我地個個咁齊心入機場
今次真槍射心口，我地點可以無動於衷

推啊

Visit Chinese companies!

轉左場

港島點解要維園 個位又冇咩特別地標
走又完全冇乜位走 仲衰過灣仔銅鑼灣

分散未必夠人, 送頭的機會好大... ><"

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

係各區警察宿舍樓下集會
晚晚集搞佢地全家無日安寧

never walk alone

轉：
今晚紅館支共蟈慶綜藝晚會。佢地完全唔發消息，驚死比人知。應該多高官。唔好問我點解知。總之，要玩，紅館是不錯選擇。手動傳。

Agree

Copy and paste:

轉：
今晚紅館支共蟈慶綜藝晚會。佢地完全唔發消息，驚死比人知。應該多高官。唔好問我點解知。總之，要玩，紅館是不錯選擇。手動傳。

今日和理非一日 勇武連戰左2日已經無力

太古城安全啲

咁突發

推
721
831
不過我join唔到

大埔友

新上線 嗰陣未睇到

我荃灣見啦巴打

追究臥底刑責 記住十一國殤日唔係Endgame！大家仲有好漫長嘅路要抗爭，有堅持先會見到希望！ 開左tg谷： —————————————————————— 未來10月行程（暫定）： 10月4日（五）： 18區商場·和你唱 21:00 齊唱《願榮光歸香港》 10月5日（六）： 開放討論 10月6日（日）： 追究警暴 守護記者 立即起訴開槍警察 時間：14:00 地點：維園 和你shop 2.0 - 六區黨鐵商場同步 時間：13:00 地點：綠楊坊、青衣城、圓方、連城、德福、PopCorn 10月7日（一）（重陽節）： 重陽悼念反送中義士 太子站·追思會 19:00 - 21:00 太子站

呢張圖加返兩區 改一改時間又可以用

陣間見

食飽飯要散步

Bump

推。

落一落街姐
好過去咁遠

拉

呢個舊既, 拉返落黎, 新既係到

不推文回覆

推，大家都要一齊行呀！

收工即出屯門

又冇將軍澳

CU

有幾急? 個個呢種心態咩都唔使做啦
8點大把人收工岩岩好
你仲有心情同朋友嘻哈我就幫你唔到啦

和理非？唔想打 好攰wuwu

［極緊急］今晚８點各區集會既目標係乜

推 罷工真係可免則免但呢d可以閒日搞 正
人數幾千夠哂煩

時間建議 將來改到突發但時間定三四點

逼令私營機構早放

北角
又大戰福建幫？

深水埗往南昌邨方向有v walk
大家千其唔好去

一手， 金鍾有幾隻防暴狗係地鐵站

喂屌，拉走個post啦，一陣啲人真係去左北角

轉左場銅鑼灣，大家出去睇新既

北角仲有冇？

Push !

可唔可以唔好打散晒啲人今朝本身係去中環，但係又有其他區既集會，結果地區既都係無乜人，但係中環既就小左幾區既人

推到咩環境？

今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

收工即落
一個中學生為香港人食子彈
香港人為佢可以做咩

推呀 我專登請左晏就假 點知黃大仙完全無聲氣
一陣8點個個同我出黎呀

元朗Yoho

好似仲有上水

值得睇下，補充體力

前大學教授：短期運動方向

一個中學生為香港人食子彈
香港人為佢可以做咩

推推推！

屌你屯門一個人都冇

得番15分鐘 真係咁都唔出?

北角定老銅？

沙田新城市廣場

TUI

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

推撚爆佢

銅